16歲小妹妹比克警兇

啱啱係twitter見到，有冇巴絲知邊到發生?

好在有記者姐姐

唉 好撚心痛
黑警蝦個小朋友

最後點呀佢？

Push

屌佢老母, 班黑社會狗都不如, 正常人見到個細佬女驚到咁都即刻幫手啦

班黑社會真係賤

好撚嬲呀，係咁兇個小朋友

屌佢老母死黑警
淨係識恰d小朋友

最尾點

班狗以為服從長官係啱既，以為自己維護法律，有人擲野就要拉，比人訓練到毫無獨立思考，唔明白政府如何打壓巿民，唔明白自己成為極權既武器

肯定塔翻狗屋

垃圾狗

睇晒全條片

其實個警察算客氣

仲同佢講你有前途架 唔好比人煽動

老實講警察係語重心長

但好明顯到而家都唔明我地訴求

佢已經好勇敢 俾起好多大人

加油

Arrest 呀

直播有全片

16歲夠年齡入房

但落口供好似要大人陪同

垃圾，除左gear咪又係笠水

唔係比人兇咁簡單 係比人拉啊屌你老母
打個電話都要影住乜乜柒柒
最尾比人鎖手扣果陣果段對話真係喊出黎
係啊 真係前途玩撚完喇屌你老母死黑警
咁細個既女仔其實做唔到出D咩既姐 點解會比咁多狗圍仲要拉上差館

死三毛
死全家啦你

屌你老母死黑警

尋晚黃大仙比拉嗰個

又幫黑警洗白呀？

有人殺狗都唔會割蓆

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

推

見白衫就笠水走人，見女人就聲大夾惡
香港警察，正一垃圾
Btw,黑警死全家

老實講你快d死

其實香港人係咪無呢個mindset ?
無論認識與否
成年人都有責任去保護未成年人

屌 着軍裝就話自己係警察 我夠可以啦咁

你不如收嗲啦屌你老母

痴撚線

死癲狗！屌你老母！一定要死全家！

哇 屌你老母
黑警一定死三代

我唔會屌鳩啲無藥救嘅人

乜以為呀，太天真
佢哋已經係自欺欺人嘅地步
為左逗份糧乜都唔理
良心發現？
咪𣎴斷催眠自己好慘 維護正義 法治前途常在口邊
然後乜都入人數
唯有自己係啱
所以張建宗想拆下彈都即刻起勢屌

條女做咗啲咩？

好彩有姐姐
小朋友咋wo 洗唔洗咁呀

小妹妹好勇敢

欺善怕惡

如果咁樣對黑警屋企人會點？

你打出黎果陣有冇打冷震？

好撚嬲...

咩事

你個腦裝屎嫁？細路女都串，乜撚嘢你唔除既話以後都唔撚除？

個個都係俾人煽動大？咩語重心長cls

黑警=過街老鼠 全家都係不被社會需要
全家都要死

16歲已經可以咁硬淨

你老母比狗屌 生咗你隻2腳狗 賺得3毛錢 陰鳩公

P牌仔 幫我含撚ok?

推，搵人幫佢

黑狗連基本良知 人性都無

警狗真係社會敗類，人類中既垃圾，死左都嫌阻住地球轉。

有無人有消息？

佢叫人唔好扮嘢喎
屌你老母！
點樣語重心長啊？
係咪而家香港差佬唔撚俾人驚啊
屌你老母叫律政司立例
唔俾人戴口罩出街啦

欺凌弱小最撚威
一見白衫就淆底

第二條片真係睇唔到落去.....

客你老母氣
係度吠人仲話客氣
同白衫搭撚晒膊頭就係客氣啦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

好撚賤

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

收嗲啦，警察有咩資格幫人教仔教女呀
語重心長？重你老母，長你老母
佢哋自己都冇家教冇人性
客乜撚嘢氣
依家係咪唔傷害人就係好警察
你用腦諗下啦

好撚痛心 嬲到手震

我dllm

拜拜 p牌畜牲 單機啦你

打個電話都阻犬扮工 呢啲仆街惡法取消左睇佢地仲有冇得惡

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

呢啲叫客氣 屌你老母 啊

痴撚線蝦細路女 垃撚垃

好心你黑警就黑警啦，克乜鳩

無人性可以無到咁

push

屌你老母
告你老豆阻差呀
告告告 以為自己好撚勁呀
死廢柴 夠薑就入元朗告啦

小朋友就蝦
出去同對義士隻揪隻就畀人打到敗走
真正嘅垃圾

岩岩係reddit睇到
好心痛

食屎啦 人渣

邊撚到煽動呀 屌你老母

被煽動嘅話人被煽動
可笑

你冇撚野呀 咁叫客氣？係咪三毛唔夠洗 未試過好好少少嘅地方食野呀玩呀？

第一次見凶人都可以叫客氣

屌你老母又唔見你兇大人

下面好多三毛

專恰學生

拉左上警車， 我有睇直播

e+d狗以為自己大晒囉

好心痛
邊個仲話前線警察係夾心 係惨嘅
請唔該自盡

黑警發現

屌晒佢哋老母！！

屌佢老母

屌你老母心都酸撚埋

客氣? 之後成班夾左佢上警車呀

大聲夾惡，吃屎啦

賤種黑警 屌你老母

其實咩事 有冇背景

D狗一定覺得自己好威啦
成隊人拉個16歲小妹妹 屌你老母

小妹妹希望無事 屌...

轉載：大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

推 全警死清光

黑警死全家

好嬲好心痛！！！

佢喺邊？

宜家隻隻狗都話唔駛委任證, 做咩要我拎身份證比陌生人?
阻差辦公?邊個知你係差人?
宜家敢就塔, 有無巴絲有方法應對＿

琴晚黃大仙

最後差佬拉左佢返差館，話佢「抵死」

拉佢非法集結

因為佢帶豬嘴

如果佢地女朋友 老婆 屋企人見到咁樣
仲會唔會覺得佢做差人好威

我屌你老母都好客氣

「香港係一個發治嘅社會」

黑警正仆街

宜家隻隻狗都話唔駛委任證, 做咩要我拎身份證比陌生人?
阻差辦公?邊個知你係差人?
宜家敢就塔, 有無巴絲有方法應對?

唔好講咁多野呀，佢錄影緊

小朋友都凶
露咗樣個啲食得屎

第一次睇到流眼淚

髮指嘅社會

痴撚線 幾十警犬圍住16歲妹妹 話驚佢走佬要落孖葉⋯

我真係好撚心痛

777你睇下你自己做既野 係遲早有報應

班狗仲以為自己係做緊岩既野

含撚啦你洗地狗

睇到心跳加速

喂呀哥 唔洗睇身份証都望到未成年啦，班狗淨係識恰9啲細路，鬧乜撚野扮野啊？夠你班警犬扮工咁仆街咩？好彩有記者姐姐在場咋，唔係個女仔俾班狗溶左都唔知咩事

成堆垃圾
廿幾個full gear對住個16歲小妹妹咁兇
仲扮大袋講咩大好前途

好擔心⋯⋯

夠拉都唔夠告啦

琴晚黃大仙 最後拉咗

又大蝦細，黑警食屎啦！

第二條片有狗係手寫委任證
咪撚再話佢地係白警係度洗白

一定要全部黑警清算 起點坐十年以上

冇委任證，又話返警處就知你係警察，又話有機會逃走要比你搭住，如果你真係假嘅，比你塔住左你咩都得啦，有4、5個牛高馬大怕個十幾歲𡃁妹會逃走到？扮聽唔到話要去醫院，如果真係有事咁點

警察部真係要清算解散重組

有冇人知佢點 ？
有冇人可以出手幫佢

喊咗

警察做咩唔扯甩個D面罩呀
之前個D大大力用腳踢
而家唔用腳拿???

睇得出警察已經欠缺思考能力

屌你老母死黑警 個妹妹擺明panic attack發作 好心痛

而家叫佢show委任證，佢就直接塔你返差館，搞撚錯啊
仲話自己有法治，屌你啦死黑警

妹妹好勇敢，唔可以令佢失望

五大訴求，缺一不可
1. 撤回逃犯修訂條例
2.釋放因反送中被捕人士並承諾永不追究
3.撤回612暴動定性
4.成立獨立調查委員會
5.立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

屌 成班人蝦小妹妹

個女仔依家點

屌佢老母，有冇律師可以幫手

食屎啦黑警, 邊撚度客氣呀, 今次無論成功定失敗, 你班黑警都係衰過過街老鼠
想有人支持你地呀?有, 繼續俾錢班藍絲咪會做下樣支持你
香港警察?呸

屌你老母

「香港有法治架」

嘩屌你老母講野果陣 臉唔臉紅架？
你張委任證呢？

仲扮乜撚野明事理
你自己知咩事啦，成班伙記唔戴委任證做野

黃大仙居民會記住

睇到好心痛..

黑警大大聲講"咪扮嘢啦"
邊到客氣呀
嘩你老母生你出黎有冇覺得羞家

仆街

十幾個大人蝦細路
真係好肉酸好羞家好無恥
咁都做得出
究竟佢地知唔知醜字點寫

成功爭取四天工作週！

收皮啦

嬲撚到爆

黃大仙
唔個保釋左未

個細路女見到黑警驚成咁就知黑警有幾撚恐怖

政府依家就係等出現市民鬥市民的機會

正常人做唔出
但香港警察做得出

對住狗記得要冷靜唔好嬲

你愈冷靜，就可以撚返啲狗

班過街老鼠最叻就係手指指

死黑社會

警犬講法治 笑撚左 跟好規矩做野先啦紀律部隊

下 dllm傻撚左?

香港男人就係同依種女人生細路
先會搞到一街精神病，成個社會勁壓抑

有無人識個小妹妹 可唔可以話佢知唔洗怕
仲有我地永遠支持你

推呀

P牌狗收皮死開啦，16歲妹妹仔黎咋，成班狗圍住佢一個啊，成班冇委任證架

好心痛

What happen to our home? What happen to HK?

好似琴日黃大仙被捕

客你老母氣

班黑警係咪冇底線
首先你話佢扮野
大佬啊 就算佢扮野 你洗唔洗成team人圍住佢啊
你留一個人係度都得啦 成個男人淆
人地兩個女仔
你圍住佢令個氣氛更加緊張
成件事仲難處理
仲有啊 明眼人一睇都知佢係真驚啦
係咪連把聲震晒都聽唔出
睇完好撚嬲

而你老母係其中一個精神
生左個智障出黎

幫手搵埋律師跟

睇你老母呀 番大陸啦屌你老母

8.5 全民三罷

咩叫唔會出示委任證呀？
仲好意思大大聲話自己唔會遵守法律？
肯肯定連阻差辦公個定義係咩都答唔到
冇文化真係可怕
香港唔歡迎你哋啊，死返上大灣區做公安啦，死毅進仔。執法都唔清楚法例，成班大聲靠惡。諗吓自己點解咁乞人憎啦，有原因㗎，比人圍個陣唔見你咁大聲？依家成班人恰個妹妹仔，搵佢發洩出氣，成個香港比你哋搞彎曬啦

屌你哋老母啦

死黑警

唔使問都知啦

黑社會死全家!

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

仆街黑警

點解會得佢一個架?

條友傻嘅

人地坐係到 10幾個企係到望
點阻差辦公.......

//［青春殘酷物語］

這個周末，示威者放棄了死守據點，以打遊擊式，野貓快閃式四處遊走．街道馬路任我行，參加者容易感覺到一種輕飄飄．示威模式橫跨的時間度、地理區域浩大，每一個人只能看到自己局部處身的世界．

周末的彈藥數量減少了，真槍駁火的機會零散，示威者衝擊警署良久，警方才會回應．運動由早前的定點定量龐大人海攻擊，散落成碎片，連紀錄和理解都出現困難．

昨天凌晨二時，我回到黃大仙區．在警署和紀律部隊宿舍旁，見到過百名防暴警放下戒備，席地而坐休息，脫下裝備的他們，掃着手機，或和樓上街坊對罵．有警員跟遲到的我們說笑：「散場了」（意思是，過了最熱熾的時候．）

一輪催淚彈之後，還有一批黑衣人不肯走，逗留在警員百米以外聚集、叫囂．整個周末，我在警署門外聽到大量咒罵警員的話，黑社會、知法犯法都算是較溫和的．

警員照例作出警告（幾近軟弱乏力，示威者一般都不理會），忽然，數十防暴警察拔足向前，跑到不同方向．按下一個又一個黑衣人．有人知道走不掉，就一臉漠然地等待拘捕．

直至我走到一個暗黑的小公園裡，一名男孩被捕後沒有反抗，但另一名女生，激動地伏在義務女救護員的懷裡．警員圍上去，救護員安撫着女孩，女孩整個人顫抖着，最初我以為是驚恐，但裡面應該夾雜着恨和怒．

救護員安慰着，用儀器探測着女孩的心跳：「一百八十」，她報告着．女孩的長髮被汗水沾濕了，臉上戴着圓型的可愛風眼鏡，韓風貼身間條上衣，深色長褲，襯了時款白波鞋．她堅持不肯脫下防毒面具．警員諷刺：「一世也不脫下罷！」

她歇斯底理地喊叫：「我好暈呀！我要上白車呀！」救護員勸她脫下面罩以令呼吸暢順．她堅持不肯．女孩的身體語言，流露出任性和刁蠻．她扯高了的嗓子，透過豬嘴，發出一種奇怪的回音．有女警嘗試按她的肩膊，既是安撫，也是防止她離開．女孩發難：「不要觸碰我，我不信你們這些狗．」

旁邊只有記者，我們皆倒抽一口涼氣．我心想，女孩你已被拘捕，不說話，可能才明智．但她繼續說．

女孩失控地撥弄自己手機．我以為她鎖機．誰不知，她在打電話．警員禁止她：「別再玩手機．」她又被刺激了：「我不是玩手機，我要打電話給媽媽，我媽媽很擔心我呀，我要告訴她我現在情況．」如此場面，女孩仍覺得媽媽可以幫她遮風檔雨．

找媽媽的女孩，雙手被警察綁起來，女警按着她的雙肩，但女孩仍不投降，跟警員開展罵戰．她靈機一觸要求警員出示委任証，又說不相信他們是警察．小公園站了近三十個警員，他們有點沒好氣地回應，更有警員口頭報上自己的身份．言下之意是，小女孩，別耍小聰明，這一招不管用．

然後，出現了一段罕見的對話．女孩透過豬嘴控訴：「我才十六歲！」語氣彷彿要反控，你們大人為何這樣對待我？一名中年男警員按捺不住，語氣裡是我為你好，教你做人的苦口婆心：「我未見過這麼不明白事理的年輕人呀！妳年青有為呀！」

女孩聲嘶力歇地扯高嗓子回應：「我不想走出來的！但如果香港沒有前途，我也不會有前途！」這句話的重量，如石頭般擊進旁觀的記者的心裡．我們這些大人，是不是做得不夠好，要年輕人覺得，把自己整個生命押在香港的前途裡？這句話或者不合理，但喊出來的時候，她費盡了全身氣力，眼裡好像要噴火．

那位男警員看不過眼，反駁着：「要香港有前途不是用這個方式的，香港是法治社會！妳才十多歲，用腦袋想一下，不要那麼容易被人煽動吧！」女孩再被刺激，透過防毒面具喊出聽不清楚的話．

越來越多記者靠近，警員嘗試了結這場鬧劇．押解女孩離開鏡頭前．有警員放棄辯論，以公式程序行事：「你已經被拘捕，arrest匙」「你已經是犯人來的」「你不合作，我們就用武力帶你番警署」．女孩不甘示弱：「我知道呀，我盲架？」又忽然表示自己的鞋帶鬆掉，要求有人幫她綁起來，但沒人理會．

旁觀他人的痛苦．作為一個記者，遭遇槍林彈雨的難受，萬萬不及見證着一個年輕生命，在如此毫無心理預備之下，面對一連串未知的沉重代價．一方面，你會問，過去兩個月不斷有人講解被捕後的應對，應以緘默為上策，女孩卻說了很多話．明顯，她沒想過，她有機會落入她認為是「狗」但掌握權力的人的手裡．

離去前，我唯有盡量拍攝，除此之外，愛莫能助．她還不斷在控訴：「好多人好大聲跟我說話，好恐怖，他們兇我呀，不肯出示委任証，我不信他們是警察．」信不信也是枉然．這個晚上，媽媽找不到女兒，十六歲的女孩，以為鬥嘴可以為她解脫，但這裡不是玩家家酒，打完機輸了可以重頭來過．殘酷的現實是，警隊、法庭，仍然在運作中．

回帶到較早時，示威者在銅鑼灣遊走，準備去堵路．記者跟得團團轉．景隆街有多間寵物店，外面氣氛緊張，店裡的波斯貓爬來爬去，無知地賣萌．示威者忽然停下腳步，指着玻璃窗後的小貓，嬌嘀嘀的少女聲線透過黑色的面罩喊出來：「很可愛呀！」

我呆了一呆，黑衣之後的少女心，她們是媽媽的寶貝女兒，在溫室長大的小花，是老師痛心的學生．十六歲那年，我還在抱着Hello Kitty想像世界的美好．但這一陣六月怪風，把無數未成長的花蕾折斷摧殘．我們成年人，還可以做些甚麼？
//

請問邊間媒體? 想睇翻

佢係真係好驚,班狗真係無人性
你咪佢比佢禁電話囉,你咪影住佢禁囉,洗唔洗咁樣兇人先

你個腦係咪裝狗屎？
恐嚇一個妹妹叫語重心長？
拉埋叫客氣？
笑撚死人咩 都唔知點解可以打得岀咁冇腦嘅留言

推， 落charge一定出黎屌狗

垃圾黑警 法治? 定想表達你地就係法治呀? 委任證問題冇解決過 正係識玩無賴 索性成班一齊冇委任證

唔推唔係人

有牌爛仔 痴撚左線。。。

黑警同人講法治
Dllm

你食屎啦

必需死全家死黑警

屌你老母 黑警冇一個係無辜

以一個16歲妹妹黎講已經好鎮定

智障果班俾人煽動緊啦
我就日日涼冷氣睇住d智力低既loser身水身汗做埋d無意義既野
咁容易俾人影響，怪你老豆老母基因唔好生唔出個聰明仔

香港就係比呢啲低學歷大公安整死

口講法治

但唔明法治係用嚟制衡政權同政府

唔係制衡市民

香港公安死返大陸啦，香港唔需要佢哋

睇到喊

成班男人有gear有武器
圍住一個得嘅豬嘴嘅未成年少女
兇佢嚇佢 打電話俾屋企人都要鬧佢 心跳快都可以話佢扮嘢 大佬心跳話控制就控制㗎咩

究竟呢班係咪男人黎
應該問係咪人黎

希望有咩消息可以話俾我地知 有咩需要都可以出聲 幫到一定幫

屌

小妹妹好勇

成班大男人蝦細路女 正仆街

邊撚到客氣呀睇過？擺明就教訓嘅語氣，教訓幾時輪到班殺人狗呀？

真係震撼教育 了解獨裁者共產黨係幾黑暗

希望個女仔冇事啦………好擔心

Fake news

幫佢搵律師盡快保釋先

咪黃大仙
尋晚有帖講

欺善怕惡
黑社會

立場定獨媒
我係睇一個網頁睇9個live既個網
唔太記得邊間

幫我講聲加油，同埋點解冇喇喇會發燒？

..

警渣！

而家個妹冇事，有律師跟緊，大家唔洗擔心

尋晚黃大仙凌晨嘅事 最尾拉咗

黑警幾時有報應

死全家啦屌你老母

呀妹 16歲已經咁堅強...字字鏗鏘

睇到喊多謝記者姐姐

連續兩個月冇停過呀佢

有冇人幫手幫16歲小妹妹
16歲小妹妹你好叻 ，我地香港人支持你
大家唔好輸 ，連16歲小妹妹都不怕黑狗 ，你地仲唔出黎 ？

16歲小妹妹 你唔夠錢請律師 ，我會捐錢比你 ，希望大家可以幫下手16歲小妹妹
有冇社工，律司幫手？

咁叫客氣咁叫語重心長?
今日醫院有開你快啲去檢查下個腦

我屌你老母都算客氣架啦

好撚嬲 幾廿個黑警圍住一個十幾歲嘅妹妹仔 對住班細路女人就夠膽大聲夾惡 對住白衣人就走夾唔唞 話乜嘢香港係法治社會？你哋冇差別打人竟然有面講出呢啲說話 出自你把口真係難聽過粗口

屌 推

做狗已經夠晒低賤，估唔到有啲地底泥做打手幫啲狗隻洗白

完全冇人性
屌佢老母
見到女仔喊啊
唔理佢係真係假都好都要收手拉
仲係隔離繼續兇
黑警唔撚死全家呢個世界冇天理

屌你，又蝦小朋友

咁英勇

分分鐘係mon post 垃圾

好心疼

真係忍唔住笑咗出嚟

想chok你講嘢攞口供渣，無腦架？

推！！

屌你 小妹妹都蝦
死黑警

拜託話聲佢知
全香港義士都企喺佢果邊

人神共憤

走啦，依道冇人歡迎你呀，blocked

心酸

第一次睇片睇到喊

夠疆判個細路女暴動坐十年丫

成班圍住一個未成年少女 好嘢
我都唔拉埋黑警果邊屌啦
你老母班差佬係連人最原始果一點善都冇

已經有律師跟進
同埋有家長陪同
家長唔希望在傳落去

落口供唔洗大人陪同
利申，當年十六歲冇大人陪同落口供

有種責任

香港黑警 係咪專係識恰女人仔

心痛

未見過人語重心長會係咁撚柒惡同兇
想殺人咁款
佢係為人前途嘅話 唔好撚拉啦
16歲都有思想過班柒頭狗呀

我冇野講 我冇野講

冇得應對，而家根本就係佢話咩就咩，如果咁情況我會“雷”低喺地下心口痛透唔到氣，我睇下佢敢唔敢唔call白車，如果佢唔call,下次有獲真嘅出左事佢地一定仆梗街

黑警仲識d咩
唔係襲警就阻差辦公

成撚日話唔洗委任證
話你聽我警例都印埋出黎
我慢慢讀俾你聽
定係唔識聽人話
要唔要搵狗黎翻譯你聽

佢地已經無左自己個人身份，無左個人判斷力，你見有時有d頭腦清醒嘅會按住d失左常性嘅，但好快就有d更癲更癡嘅衝入人群

搵到了 係立場

26分鐘開始睇

有冇人知係發生咗咩事?

好慘

死警犬 我屌你老母 話告就告

最後咪告你暴動
咪撚洗白啦

屌佢老母臭閪，呢班黑警必須清算，而且清算到佢全家死

屌佢老母黑警死全家

右二成個達哥咁

Twitter咁撚多五毛既

係啲狗係兇個女仔，
但當隻狗話 你仲有前途乜乜乜
真心覺得佢係認為自己講嘅嘢係啱，
同埋佢真切地相信，示威者都係被煽動，
我覺得 我地應該認真諗下，
啲狗到底係咩心態，認為自己咁對我地係啱？
同埋點先令到連佢地都動搖/覺醒？
到有日連佢地都醒悟，香港就一定有救

唔係， 有個網可以睇9個live
可以自己揀邊個live出聲
唔係人地開台個d

好撚嬲

Keep住條片，清算用

P

如果睇返咁多個直播
唔知可唔可以起低呢

十幾個人圍住都叫語重心長
語重心長就俾委任證，跟住傾吓講吓喇

失敗咗嘅good cop bad cop

係起啲cls黑警低
打漏

我想知, 佢衰左咩?

黑警正仆街嚟

黑社會係咁上下

非法集結應該

唔好再問黑警比委任証，特別係冇鏡頭影住情況下。一問班友上晒腦，癲起上來乜都做得出。

咩話？ 黑警教年輕人做人？
想笑撚死人呀？

客氣? 唔俾禁電話 叫佢唔好扮野, 上媽葉, 客氣?

係香港一個自稱為文明既城市
佢地寧願選擇不斷去呼喝一位未成年少女
去解決提出問題嘅人 而不反思社會到底為什麼，到底誰才會去到這一個地步
加上警隊的政治不中立 濫用權力 令到社會更加升溫 希望所以尚餘人性的警察 可以學特首所說 審視踱步 不要玉石俱焚

屌你老母 咩係語重心長？
16歲咋 佢可以對你班狗點？
見人女仔就蝦 見後生仔就打？
人地16歲出嚟為香港發聲
你老母黑警 幾十歲為份濕鳩工埋沒良知
宜家邊個無獨立思考 邊個俾人煽動啊？
最後我都好語重心長咁同你同埋黑警講！
我屌你老母 你老母俾狗屌 全家長命百歲 百病纏身！

我鄧你老母都好心痛
客你老母閪氣

客你老母啊客氣

Thanks a million

屌你老母睇到喊

講左好多次
狗狗方面一直係以請蠢人做散仔為目標
因為貪佢地易控制
入左警校就會日日被瘋狂洗腦
本身已經蠢
洗左咩唔會知 更加唔會思考
仲要日日對住同一堆狗仔
近墨者好難唔黑
再加埋錢呢
而家仲有權
想去改善班散仔真係痴心妄想
亦都浪費時間

我屌你老母啊

好撚勇

法治嘅社會？
黑警講法治

win7都唔識裝走去笑人智障

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

黑警蝦個小朋友正仆街,對住白衣人又唔見咁勇。

話班狗係狗
佢哋就真係做狗

小妹妹喊緊啊
只係要搵屋企人姐
做咩凶佢啊

希望小妹妹冇事

我唔係幫啲狗講嘢
我都好憎啲狗咁對我地
但理性討論啦 你留低負評都唔會幫到件事

你幾時死

pish

咁啲藍絲屋企人呢？
又放棄佢地？

屌你老母閪對住個弱質女流仲扮撚哂高人一等你收撚皮啦門口狗

個女仔比好多人勇敢

o

佢地一定係覺得自己啱，講真日日俾人屌真係好玩咩， 如果唔係覺得自己啱嘅話，一早辭咗職。
我同唔少差佬接觸過，佢地真心覺得班年輕人係俾人利用緊，而自己係救急扶危，拯救緊啲俾人洗咗腦嘅年輕人、大學生 自己明明做緊好事，但仲要俾人屌，然後見到班後生仔俾人洗腦又救唔到，心情好忟。所以一見到某啲議員公眾人仕，或者某啲傳媒機構就追住嚟咬。

你好難改變到佢地架，即係我而家同你講，建制派後面冇中聯辦撐腰一樣。你覺得有冇任何機會可以說服到你吖？
講緊你而家冇錢收都唔會動搖。而差佬係有權之餘，仲有錢收，點說服佢地脫離邪教？ 真係揾人教吓我

嘩,識裝好撚勁呀，好威威呀
十足十d小學雞咁
：你唔識上連登，你唔夠我威

純藍絲都要睇下深到點
eg 如果深藍到自願去大灣區果班其實已經係蠢到弱智嘅層次
冇得救

屌！好撚嬲
成班仆街欺善怕惡

黑社會仲會講下道義
唔搞老人家女人
呢班狗真係畜生

阿豬阿狗都識啦
係你唔識咋嘛

其實小妹妹算係咁 妹多女仔呢啲情況聲都唔敢出
好欣賞佢仲大大聲咁屌啲黑警

屌你老味 去食屎啦

黑警惡到仆街都叫客氣？
響到叫人地已經驚到仆街既細路女 唔好扮野

屌你老母黑警死全家，老婆仔女俾狗姦，16歲都兇冇撚嘢？？屌你老母

有冇巴打可以將呢條片推俾國際兒童組織

全民接放工放學

Push!

推 搵人幫下佢
睇到好撚嬲

見到佢喊 我都即刻喊左出嚟

我睇完條片嬲撚到仆街阿屌你老母

屌你老母閪

香港警察
集體自殺

啲汪汪吠緊都叫客氣，係客氣就唔應該恰個小朋友啦！

掟野點解唔拉
掟中人 令人受傷
掟中公物 係毀壞

因為有親戚做警察，佢地畀人染到藍晒
電視睇CCTVB Facebook 就睇啲咩幫港出聲咁
信埋晒咩外國勢力呀 咩畀人利用

死黑警 再係咁真係打鳩你班休班警

我識好多老細大撚把錢但係手機都玩得慢過人
人地一定係唔撚夠你班loser醒啦
醒撚到俾人煽動仲覺得自己好型好威
醒目仔丫嘛，明既

老一輩先會成日講被煽惑，係一種完全過時諗法
2020都嚟啦大佬，年輕人可以接觸多方面資訊，根本已經有獨立思考能力
當自己回頭諗返自己同佢一樣年紀喺度做港豬真係好慚愧

推
幫手retweet

推呀屌

屌佢老母黑社會

邊撚到客氣 串鳩到

Block得

仲話比人煽動，成班係平行世界

當年16歲嘅你地做緊乜
點解而家16歲嘅人唔可以過一啲同我地以前一樣嘅生活？
做錯嘅唔係我地
點解受罰嘅係我地？
真正做錯嘅人仲可以打住正義嘅旗幟
去傷害更多無辜嘅人

散仔就算啦
直接放棄佢吧
本身都蠢開
白衫以上，後生果班有一定教育程度，應該係比較有思想
但佢地都唔會咁好死同你辭工
好果班，默默咁忍上下班豬就係佢地嘅實際工作之一
衰果班就染藍左
同埋高薪厚職
肯定唔會捨得辭職
老果班就唔做講啦
群開黑社會
已經染黑左
所謂好仔唔當差就係咁
結論: 哂時間

傻的嗎9，咁樣比人告暴動你覺得好合理？元朗白衫就告非法集結？就係有你呢d死港豬，港共先咁囂張

尋日睇直播 燥到仆街 班狗仲以為自己先係啱 你人洗撚晒腦

識好多老細不過唔撚係你呀嘛廢柴
我都識好多on9仔呀 你咪係其中一個囉
btw 你裝撚完win7未？

勁心痛

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母好撚嬲

垃狗圾

條撚樣真係笑撚死人，講埋d野都低低能能

屌你老母
咁叫客氣
我依家屌你都好客氣姐
嚇到個女仔震曬都話客氣

屌你老母 躝啦

尋日已經有post講

［極重要］黃大仙有另一絲打被捕，唔好掛住推天水圍同黃梓瑩

［member]幾時真係麻包袋狗啲仔女老婆同狗公[/member]

仲要衝出黎被人撚先好野

要還返比黑警仔女

香港人淨係識關愛座 老野做乜都唔好蝦

扑爆人個頭 令人受傷
周街射彈 令市民受傷
_________ 令 __________

TVB剩係報導左警察果句"有前途唔係用咁GE方式",明明條片警察咁多句有問題又當冇野"我唔會出示委任證","除口罩,否則使用武力"

成朝新聞就剩係報導示威者塞鐵造成咩影響,重複播班高官話影響經濟民生,另外再cap幾段市民鬧示威者ge片段,特別係個的士呀伯情緒激動到企上部的士,又話暴徒"自私自利",咁都可以出得街,請問你報導新聞有咩標準?

我真係睇唔到TVB邊度有"公正持平",一丁點都冇,成朝就係營造示威者係破壞者ge氛圍,不斷播單一立場去暗示呢樣野,差在冇直接講明

屌你老母TVB，新聞界之恥

差佬極有機會, 起訴佢暴動罪 , 1-2日後立即過堂比個官判
依家行出街, 搜到 頭盔, 口罩, 冇武器 , 冇打鳩差佬
拉咗就會重判暴動罪. ..亂世有殺錯冇放過, 坐幾年監.

2019年 香港法治已經痴撚咗線.同大陸冇分別. 黑警

依家每日下午都會開記者會, 公佈每日拉幾多人.
等你地驚到唔敢遊行示威.

以前和諧社會, 開開心心, 已不再
點解香港攪成咁, 就係回歸後 大陸強硬立法, 畜生式管治問題.

2019年 ..香港進入另一個時代.
年青人睇唔到希望,
香港黑暗時代 ..開始...

睇到好心痛

垃圾黑警

屌你想洗白 唔好癲啦仆街

慘在個親戚染藍埋我屋企人

🐶: 我對眼就係證據，我講嘅野就係法治
而家（屈）控告你阻差辦公（要🐶show委仼證先比身份證）、襲警（言語攻擊構成精神傷害）、非法集結（著黑衫戴口罩後生仔）

以後地盤佬有麈肺病可以入晒黑警數

黑警真係垃撚圾

收皮啦傻閪

我唔明點解拉人都要唔出示委任證
仲要話唔使佢哋有冇腦吖

805

d黑警拉d後生細路女就叻

個黑警扑你老母個陣
你老母啲嬌喘聲就客氣啦

蝦女人
16歲後生都蝦
真係人神共憤

咪撚戇鳩啦

屌你老母臭閪啦 另外果個點計呀 客你老母氣呀

我引用例子你就九唔搭八，乜依家d暴徒連邏輯都放棄埋
我就舒舒服服涼冷氣
你繼續俾人撚出街俾人打啦
打到一肚氣咪返屋企上連登串我唔識裝win7囉
我就唔係咩有錢老細
不過見到你班loser真係自信心都返晒黎
記住出多d街抗爭呀，一日都唔好同我停呀，傻鳩

個妹妹已經要求左三四次要call白車
但啲警完全唔理唔比 夾硬夾左佢返警局

狗

係班男人係咁屌先兇個妹妹 啲女警算係咁

打壓示威黎害自己
修例通過第一時間送哂班警察家人去中國

但之後現形呢
開頭扮到客客氣氣 之後咪又係同隔籬嗰隻警犬一樣凶返小妹妹
就算由頭到尾都係客客氣氣又如何
根本佢都係唔明白點解要咁做
唔明白點解有咁多明明仲讀緊書嘅年輕人出嚟勇武

唔好扮嘢？細路女嚟咋

你到底係唔係真係睇曬，定前段cut曬

見你話人智障/loser咪睇下你咩料囉
一睇就得啖笑 原來裝個win7都要開po問
就好似乞衣周街指住人笑人窮一樣

時代革命

幫我同佢講聲加油 你字字鏗鏘又硬淨 咁有骨氣嘅女仔一定有前途 唔洗驚我地個個都撐你

事件前後發生經過 ，原來重有一個男仔被拘捕

source:Alex Hofford@alexhofford

識唔識裝win7就代表唔到d乜
不過上網睇幾條片俾人講多幾句就上網俾人扑頭既，你話係乜料
班傻仔一路打人一路指責人暴力
咪就係乞衣笑人窮囉
你個比喻又真係幾貼切架喎，衰鬼

黑沼爽子姐姐，在場警員完全沒有危機，如果係有理要捉嗰那姐姐，出指示委任證就乜事都無。委任證唔係用嚟晒權力。委任證係用嚟令人唔好隨便殺警員。正常一個陌生人來捉你，不論對方有多友善，你被制服後要殺你你無法自衛。所以拘捕是致命嘅威脅，你可以用任何程度嘅武力自衛。你有權隨時殺死要拘捕你嘅人。所以警察要有委任證。佢唔出委任證要拘捕你，你可以殺佢。現在因為警察同黑社會有鉤結，委任證失去信任，所以如果佢出委任證你殺佢都有可能係情有可原。警隊自己唔維持好市民對佢哋嘅信任，而仍然想執法，就是等着被殺。

所以如果已經知道警察唔出示委任證嘅話，一係決定殺佢，一係決定被捕，一係走。決定咗乜，都可以一路講一路做。警員唔出委任證拘捕人未必係有錯，法例係可以佢之後才出示，或者如果有起底組起警員底，根本唔洗出示。因為有起底組，現在嘅局面係警員唔出示委任證係無罪，警員因為唔出示委任證去拘捕而被殺也是無罪。現在嘅局面就係咁樣。

代表你弱智唔識上網搵答案囉弱智仔
仲好意思笑人智障唔面紅嗰下先勁

一堆武裝強姦犯= isis

PUSH

細路女都蝦
人神共憤

睇到喊

下你傻撚警犬定聾盲人士？
啲狗叫個女仔唔好扮野

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

費事講漏一半：
哩啲情況如果決定殺警員，有沒有罪係睇陪審團 (民意)。絕對唔係警員唔出委任證你就一定殺人無罪。陪審團覺得你在當時無理認為警員會殺(或者造成重大嘅傷害)，你就會有罪。殺人有罪係default。如果我係陪審團，我會認為哩個姐姐有錯，佢對法例有誤解，當時情況下佢沒有足夠理由唔相信對方唔係警員，也沒有足夠理由相信會對她造成重大嘅傷害。但係她嘅錯來自文宣。文宣對法例一知半解，教錯人，製造咗一個令警察和市民有衝突嘅原因。委任證哩個問題係不必要嘅旁枝。

用現有機制投訴/發起遊行/集會表達意見/告警隊
其實好多可以做
但唔會係以暴易暴

你以上講既全部冇用

明顯執法有問題 先唔講夜晚係街帶豬嘴犯咩法
執法者既政治中立呢

我上黎問唔係上網搵答案呀？
仲有我係問人邊度有得買隻碟
出街俾人扑得多扑到隻眼都壞埋？

係喇係喇
你唔撚係弱智仔喇弱智仔 邊度買都要開post問
咁長氣去證明自己唔係弱智仔真係辛苦晒

繼續兜

問埋你老母邊到有奶飲啦

無道理係講依d架喇
繼續啦

講到你好撚有道理咁

無道理你就唔洗好似隻狗咁咬住win7唔放啦
笑大人個口

d狗淨係識蝦妹妹仔 黑社會又唔見佢去捉 有咩事又龜縮

黑警三代生癌死啦仆街!

你想講「無道理你就唔洗咬住我」定「有道理你就唔洗咬住我」?

唔敢睇曬

自己用腦諗

小女孩：我唔會信你班警察架！
警察：咁你咪一世都唔好信囉！

真係好難相信會係警察把口聽到呢句說話…除暴安良 盡忠職守？真係見唔到…………………

屌你老母成班狗串撚到仆街，係全部都咁仆街

16歲妹妹最後點?

自己用腦諗清楚先
係我打錯字定你蠢

有冇人幫個小妹妹 睇完好心痛

班黑警對住一個小妹妹就咁撚惡 721元朗個啲又唔見你係咁

屌 好撚嬲

有冇野可以幫到佢

皇天撃殺黑警

小妹妹D粗口都幾流利

黑警既暗黑史真係數都數唔到
恰靚妹，亂放Tear Gas 亂用警棍毆人
四個男警抬一個女仔 仲有D咩？歡迎補充

「我唔想行出來架！但如果香港冇前途，我都唔會有前途！」

煽你老母呀
匿番入狗屋啦

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

五大訴求入面最重要就係真普選，
有普選，乜叉惡法都推唔到，
有普選，可以特赦義士，
有普選，可以重整警隊，
而且係基本法既莊嚴承諾，
乃社會共識。

為左團結大多數淺黃同中間派，我地一於聚焦普選，嗌：
制度問題 普選解決

有咩可幫手

其實佢咁樣既case係會俾人落乜嘢差charge

推到有人知佢係邊

小妹妹係邊？
好多人撐住你

因為冇野告?

咁都好d尋晚睇條片睇到喊

究竟佢宜家點

有冇人知佢點

想知佢依加點？
條片睇到心都up埋

DLLM

嬲撚到想喊

個女仔得16歲，要面對班咁兇殘嘅黑社會

一撚定要清算呢班仆街冚家剷

如果你自己嘅仔女畀人咁樣兇，畀人咁樣鬧，你會點啊死警犬

你講得理的説話 你即喺未偶過俾人屈嘅情況
你同時都好好運 未遇過呢啲唔合理嘅情況
希望之後你遇到警察都係對你客客氣氣

有個藍屍臭閪仲用自己開既FB SHOP ACC留言話個妹妹喺度演戲
大家唔好放過佢！

有間藍絲FB shop好似想出名

黑警

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

有冇人知依家小妹妹點

出番黎未？